### ЗАДАЧА ###
```
Скрипту​ ​на​ ​вход​ ​подается​ ​логин​ ​пользователя​ ​на​ гитхабе,​ например kraih​.
​Нужно​ ​с помощью​ ​GitHub​ ​API​ ​взять​ ​все​ ​репозитории​ ​пользователя,​ ​по​ ​каждому
 ​репозиторию​ ​взять список​ ​коммитов​​ и построить​ ​таблицу​ ​активности​ ​коммитов:​ 
​по​ ​вертикали​ ​дни​ ​недели,​ ​по​ ​горизонтали часы,​ ​на​ ​пересечении​ ​—​ ​количество​ ​коммитов.​
​По​ ​каждому​ ​репозиторию​ ​собрать информацию​ ​за​ ​год​ ​назад​ ​и​ ​аккуратно​ ​вывести​ ​это​ ​в​ ​консоль.
```

### ЗАПУСК ###
* `cpan install Perl::Critic Date::Parse Pithub` # или с помощью менеджера пакетов ОС
* `./run.pl ${USER_NAME}`
* Пример: `./run.pl shatrovalexey`

### АВТОР ###
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>


